97後，最勇武示威活動仍然係停留係2016魚蛋革命

其次係612
重溫當時有線電視新聞片段

好多人冇了解過呢單野
逼狗開左兩槍實彈

但係最能引起國際關注就係今次

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

係，魚革好多人未接受到，割晒蓆

因為魚蛋係盲動黎，同當今勇武唔同

但個日無催淚彈 海綿彈

但係真係好有效

狗狗放緊新年

今次應該唔割，如果有手足俾犬打死，咁就可以光明正大

唉，我都唔想咁，但暫時諗唔到其他

唔係盲衝，係即慶，無準備

果陣我完全唔明 覺得係搞事
我都進化咗
希望16 既手足唔好怪我

5/8 7區開花都好勇
尤其係黃大仙北角

on9仔（16年）

個陣未有增援

旺角義士當時受盡千夫所指

無計，對手係共產黨

你老母就盲

仲入晒冊

韓龍計唔計

黃大仙勁大煙之下用磚頭雨擊退班狗

嗰時之前未有暴動罪